屌戴湋浚啲人去曬邊？

屌個韋特咪又係25仔
全香港市民玻璃心